好撚憎隔個女同事，想拎枝家用激光脫毛槍返Office射佢頭頂

又樣衰，又口臭，又冇禮貌，

又成日中意問私人野問長問短。

想問我拎枝激光脫毛槍返Office去，

每日朝早同晏就都用嚟瞄準佢後腦射一兩次，

距離大概20cm左右，強度夠唔夠令佢變地中海，

同埋要幾耐先可造成佢不可逆咁脫髮？

啲光太閃 好難做到

sis你有用過？

Philips IPL
3 次療程 (即約4星期)可減少毛髮達 92%*，享受持久淨滑的脫毛效果

但好似要貼肉用

好難放到咁埋而佢又唔覺

好毒

用條撚頂穿佢條褲直入佢個死臭閪 屌到佢大肚再一腳踩落去 個胎係個閪窿噴射返出來

我入到黎.gif

唔得架
家用激光脫係類似用光燒死毛囊
要毛髮夠深色
夠近
同埋會好光好熱

另外應該會犯法

咁樣衰

呢個方案好難實行

我岩

靚唔靚

你覺出到嚟個效果靚唔靚？

我預計會似神鵰個裘千仞咁

你講＊

ｃｈｉｎｇ ｐｍ我

我會比佢相同ｃｏｎｔａｃｔ你

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

條女靚唔靚

個post 一開始已經講咗又樣衰

罰你拎枝脫毛槍射到自己變幟哥

樓主好有創意